點解一定要讓位

屌你

一句後生仔 比個位老人家坐啦

咁就秒殺我

我都好攰架大佬

廢青 無撚用

你屌我啦

我真係好攰

閒日返工 放工一定唔讓
假期就睇心情

講真，平時閒日個班撚樣廢老呢啲時間出得街，身體一定好好

細佬又要讓 老又要

咁年輕人要點 屌